一比d市民嘈最好就唱聖詩

基督教就是強大擋箭牌。邊個敢侮辱我神?

夠膽就打基督徒...係咪宗教歧視?想挑戰千千萬萬基督徒?

我們都是和平的基督追隨者